Wallawanem andis tänasel päewal Walgesoo koolmeistrile Kusta Mollokale üles, et tema 23. Aprillil 1888 Walgesoo koolimaa pealt wälja peab minema, sest et Kihelkonna kooliwalitsus tema asemele üht teist koolmeistrid selle kooli peale panda tahab.
Otsus: Seda ülesütlemist protokolli panda.
